休班警員 12日呃賭場45萬被捕

一名入職約一年的現役治安警員疑因爛賭變老千，除違規進入其曾任職的角子機娛樂場賭錢外，更涉嫌出千。每當賭局輸時便利用偷來的專用「維修白卡」按停角子機及進入特定界面，再退回本已輸掉的投注額，從而令他幾乎逢賭必勝。角子機場發現七月至八月期間，該名爛賭警員在短短12日內近百次上述方式出老千，騙去娛樂場45萬多元。司警接報調查後拘捕該名涉嫌知法犯法的警員；治安警則已對其進行防範性停職，以及展開內部紀律調查。

案中被捕警員姓黃，32歲，本澳居民，去年加入治安警，被捕前在海島警務廳工作；現涉嫌加重詐騙罪已被移交檢察院處理。

天下黑警 本是一家

賊同察，我已經分唔清了